今日開始斷食

有時身體好攰唔想郁，去運動下之後反而更有活力。
咁有時覺得自己血糖低，又可唔可以靠斷食改變呢？
希望今次斷食可以練到自己將脂肪同蛋白質轉變成為葡萄糖嘅能力

不過我唔係連續幾日唔食嘢，而係入門級六點打後唔再食嘢

希望今次斷食可以練到自己將脂肪同蛋白質轉變成為葡萄糖嘅能力<<?
要練乜鳩 不如你GOOGLE下先啦

我諗你淨係聽過胰島素insulin，未聽過glucagon

你本身係咪overweight/obese?
同埋改善到tag level 應該係一個重要既指標
Lipolysis 本身夠長時間fasting就會增加

少少overweight同有肚腩腩，想fasting最主要係因為易攰，亞健康。 咩係tag level？

因為斷食，無意中成功戒J十日，日日精力充沛咁做嘢

must fail

痴線，一食早餐就嚟料！夜晚戒慾朝早食完嘢充滿能量番工搭地鐵，見到靚女個腦亂諗野，揸住扶手佢背住我啲頭髮吹落我隻手，了吓了吓，條頸同耳仔若隱若現，搞到我勁想摸落去

趁星期五打左個j,好驚變痴漢